hungryfoodiehk畀5毛狙擊緊！過去幫拖！

良心foodie！六月到依家不斷出post同story關心一系列嘅事，睇佢ig見到佢好多次發夢都企得幾前下
佢今日出咗post講元朗單嘢，即刻畀班5毛狗comment狙擊，巴絲們過去幫幫手
唔好畀班5毛狗蝦鳩我地自己人！！！

推

救人

過去幫手打5毛呀

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

再推

叫佢自己block啦
report+block，同垃圾嘈因住唔小心激親自己

冇理由睇住班5毛係咁喺度洗板唔理㗎嘛

推呀

幫手呀好撚多5毛蝦緊我地自己人呀！

report同block係最快靚正既方法咖喇
同三五毛嘈冇意思...

咁幫手去report！

放閃